旺角現場！！！手足行出黎啦！！

唔好封路塞車，手足嚟唔到

推

不陣地！！不對峙！！不被捕！！
星火聯盟 9819 0979

不跨區 十八區開花

依家仲係廢？